有冇邊個比盧X鋒Marco借完錢又無還既入黎？

聽過好多人中招，有冇苦主？

我

tube8

咦！借咗你幾錢

我都有fd追左成年數先還左小小

唔通係同一人

條友叫乜野名先？

唔清楚 我fd幫佢買飛 買完先話冇錢找數 之後就拖到2046

條友周街街數，試過話冇錢還又見佢去旅行有新電子野

中間個字係？

你識？

肥仔？

係

就係條仆街教識我以後唔會借錢比人

咦，佢幾時問你借？用乜藉口？

2014年尾左右，理由唔記得了

果時爭你幾多

道歉如果係有用既 洗撚要有警犬咩？

幾千左右都拖左大半年

幾千濕濕碎，聽講佢響第二度周圍同人借條數加加埋埋成二三十個。 睇黎都要備定案

你連承諾呢兩隻字都可以錯，你叫大家又點樣信你？

不如你坦坦白白同講，你仲有乜嘢呃住大家？

你嘅財務情況，你嘅工作，事業同學歷。總好過遲啲再爆一鑊，我真係唔知你點出街

唔好以為自己好聰明，其實全世界都知

最後點樣

幾千都拖一年先找到數 幾十個真係拖一世

仲未完，聽班苦主啲語氣條友除左錢之外，原來仲有其他野都搞到立立亂(男女關係)。 條友係咪靚仔小鮮肉種黎？

即係四五年前已經咁撚亂？

應該係近呢兩三年既事

知唔知條友乜嘢來頭，其實佢點解可以咁把炮，周街都借到錢

報咗警未？

好似知邊個

你有無識人中伏？

又好似冇聽人講過

唔靚仔肥佬黎，一開始做朋友叫做幾好相處
借錢後就知條友連基本做人都做唔好
仲要人pm返你轉頭？定係已經唔記得左邊個打邊個差人錢差到
上面自己講既話31號還灑所有野，唔該真係貼上黎做個見證
到時真係比人睇下你點走數法

佢好似拍警訊？

聽講佢玩tg group自己做admin成日扮正義話人狗公踢走人，留返哂d囡自己衝，但衝左幾年都無成功過

都難怪既

利申 識人被佢呃過唔少

講啲黎聽下

睇黎盧生好多仇口

呢條友話自己食過空姐，又食過護士
全部都ff當事實

作為一個導演，係應該有豐富既幻想力

details please

哦 我識佢
佢份人好要臉 之前都借過我錢同搵過佢買野
個幾千蚊搞到我以後都唔撚再信人
屌佢老母

咁多仇家既

買D乜野？女團既碟？

我都係，其實佢d錢用撚左去邊

佢話佢自己google 出身，所以就搵佢幫手整電腦野
點知係空心老倌黎，無料扮四條
另外話自己Polyu讀，有朋友都係Poly讀engineer， 問佢識唔識
佢又話自己唔係好出名，所以唔識佢。屌你老母你都唔係係Poly讀你梗係唔識啦

笑撚死

依家差人錢差到幾出名，唔讀poly都識佢啦

佢都有幾多真幾多假，呢D野就唔深究啦
依家我想佢快撚D死

好大仇口啵 因咩事咁大仇口

你地去查下間所謂既公司存唔存在

佢讀poly?佢做google?你地信嫁？
搵下就知唔係啦

條友簡直就係個黑洞

我都中左伏...

你都有比人走數？

你話呢

點可以助長佢，緊係去追啦，去小額錢債度追都得

爆佢d野，等少個受害者都好。之後再追錢，同時進行。

呢個大騙子，肯定仲有好多潛在苦主，有怨無路數！

有冇多啲資料？ eg: 住邊頭， FB，電話號碼etc , 廣傳比有可能中撚左佢招既人

好似叫 marco no

如果八月前我仲未收到貨 你地等推post啦

條友facebook都無埋，係咪準備潛水

咁好大機會佢啲FB friend 都有領佢條仆街野

爆埋電話電話都cut埋
再爆地址搬埋屋

咁你有冇先

電話咪cut。屋邊有錢搬

唯有用返原始方法

今日大家都收到錢，可以完，比次機會人，佢應該以後都唔敢，無謂逼到人跳樓

條友竟然還哂?

好奇想知道d錢邊度揾出黎還

屌 擺明一早有錢都唔還 仲嬲

你信？

信呀 我個fd已經收返錢 我仲以為咁好彩 良心發現

你點知？ 莫非你就係....

咪扮野啦，你還曬錢比人哋未

［img]
岩岩係佢樓下收翻哂我買既飛 無既refund
利申 我只係買飛 非打手
但至少佢係正價賣俾我
Marco 我知你有睇
人生從來無人一帆風順
重點係要學識點應對
千其唔好做傻事
麻煩巴打幫我補翻啲防止自殺電話thanks

咁條契弟係比返錢你既同時，有冇響佢樓下話你知 ，佢以幫人買飛黎做藉口周圍借借埋埋成幾十萬，拎左啲錢去黎做乜鳩？

有冇當笑話咁同你吹水，講佢每一次都用埋哂啲5歲小朋友先會信既爛鳩藉口去撚化啲債主？

1.無 我亦都無問
2.你估我無聽過咩

其實佢幾年前已經成日問人借錢再走數
消息人士透露

係咪借錢買樓，佢成日都話自己有層樓，好似係馬灣

咁就更加仆街了，揾個呃錢既黎拍警訊

如果真係有錢買樓，就唔會咁慘周圍問人借錢//拖數先

希望你都好自為之，幾多人憎你都心知有數

留名跟進

推

哦 我識得佢 佢份人講野好低b

佢以前讀柴灣ive...

有故仔？

嗰集警訊係咪做騙徒專輯呀？

好似相都放埋

好事，等睇到呢個post既巴絲可以小心呢個唔好比呢條大騙子呃。

請瘋傳

認同

認同，有無多d佢既資料

大家想知道乜嘢

有無多d佢既資料 x 2

住邊頭， FB，電話號碼etc , 廣傳比有可能中撚左佢招既人

見到佢樣就應該知邊個，如果有苦主歡迎喺度留言，我哋會盡快聯絡你

聽講佢成日影自己下體俾人睇

係咪男女都唔放過？

咁得人驚？ 係咪早年去俾錢玩cam sex d人黎？
佢唔係好多女性朋友？叫女性朋友介紹女仔，認真咁追返個女仔都可以啦，駛咩搞到自己咁難睇？

有無send圖出去俾人？放上來俾大家鑑賞下！

我依家都幫大家搵緊

佢覺得所有女性都應該係佢嘅女朋友

諗起「亞勇」事件

咩嚟？

大字報，比人帖街招，爆晒地址電話

有時對付呢啲渣滓是必須的

有人報料，收到好多猛料

有人發夢話公司個櫃桶底穿左，唔知邊個整穿左

唔知人地公司係咪俾佢搞到成身蟻呢?

條撚屌 真係數cum數

以前高登定唔知連登都好似有開過post話佢呃錢

其實佢做生意咁失敗，點解唔好好打份工

有無更多資料

入Google 都R到4-5皮一個月 做咩要作賤自己(如果真既話 )

點解你地會知咁多野

個post推成幾日
乜料都冇爆到出嚟
咪鬼推啦

都唔知單嘢堅定流既

前面咪有條友話自己係囉
(都唔知堅定流既)

岩呀，為求真相，睇黎要出動到起底組

上面d相係真既，借人錢勁耐唔還什至走數都係真既。穿櫃通就唔知，但大家都小心呢條友啦

唔使理，應該就有人

早知如此，何必當初呢…

如果真係流野 就唔會咁多人上水篤佢

條友仲周圍同人講有人屈佢 但淆到自己TG都唔敢用

咁佢呢世都台唔起頭做人

關tg咩事？

呢條肥佬係咪住新界，睇睇下好熟口面

發夢聽到佢話住沙田第一城，同埋佢曾經有個空姐女朋友

以前係柴灣IVE讀，又有公司，但公司係除左名同埋佢唔係登記人

發夢聽到佢話住沙田第一城，同埋佢曾經有個空姐女朋友

以前係青衣IVE讀，又有公司，但公司係除左名同埋佢唔係登記人

題外話，用公司張信用卡買自己野係咪會坐監？

係，因為係公司財產，就算係公司授權都好，銀行都會睇

另一方面公司都要睇佢D發票去對數，詳情都要搵會計人士問問

發開口夢見到唔應該見到的東西

我有一大堆問題係個頭度
其實好想知間公司係唔係有佢份？ 點解無佢名？如果真係自己公司，又點會唔問自己公司partner 救自己呢？

究竟係ive定poly

又柴灣又青衣，讀咁多間i大

有啊

盧生 可唔可以找埋當年你昆我話少時四巡有香港場d訂比我 HKD1880x2=3760

我都係喎 找埋1880比我啊大導
走左數2年

條友拍開警訊 模擬片段唔洗搵人扮啦

仲唔快啲打電話俾佢，想要屋企電話定係手提電話

真係即刻找左數喎

爭門票既，唔同借錢，再唔退錢去報警會受理

打左去？

之前佢有我WTAPPS 留左言即刻WTAPPS我找數

入數紙呢，無圖無真相

原來盧生一直都mon post

WhatsApp問佢攞番

有無D親戚兄弟朋友網友買左，又比人走數，快D叫佢地追

呢種人真賤撚格，唔迫到佢角落頭都唔柒會還錢。

我都唔撚明點解有D人可以咁撚犯賤

真係未見棺材唔流眼淚，真係抵撚你俾人追到天橋底

條友好黑暗，越揭越多黑暗材料

我都係受害人 演唱會內部飛嘛
佢依招都撚化唔小人

F5
追左錢未？

可能佢依家都睇緊個post，怕有人爆佢野姐。

唔係有嘢爆就由個post沉啦
乜都冇得睇仲推乜春

唔係推咁多日，邊有啲陳年苦主見到
佢係高登有個名叫聚本乙稀
有無少女時代既苦主？

多謝巴打關心 一早已經收到數

咁不如你講下你想睇到啲乜

條友八足咁多爪 好難冇嘢爆 爭在有冇人冇出聲姐

鳩吹嘅一堆
爆料嘅得一兩個
此post已完

人地facebook都收起左

屌 呢個我知 入面有成員 有揸波片流出

冇記錯幾年前係高登流出

之後又有裸照

班成員咪拍咩女神話考第一就畀佢中出

有揸波片

真偽我就唔清楚，都聽講過有呢件事出現，唔會空穴來風既有時。

大老闆你今日又mon post未？想唔想要多啲料？

真 因為有放過出黎 我都睇過 搓波片係佢地爆poly房玩時比一個member拍底 後黎唔知點解放上黎 之後班友放個member張相出黎 唱佢唔知咩

而淫照就係之後一年嘅事 好似有個post話有冇人想聽絲打講good night之類啦 唔係好記得清楚 總之就係高登不斷短sound track引狗公啦
之後就係講佢綠帽左個ex ex係條女入個中出片group後派帽比條仔 個ex好似肥仔就流出 定唔知條女係中出片到食左其中條仔，又帽左人 人地貼佢出黎

總之兩件事都係圍住同一條女 但條女係人形豬 肥底 百三磅左右 係就有pink lin但故事話佢勁濫

成間公司（即原拍中出片group)都勁混亂 男女定其他都係

而呢個post嘅主角係核心人物之一 又係搞手 有咁大吹咁大囉

利申：發緊夢 同被催眠中

講返大老闆啦 無人想知條女

見到佢被人擺上黎
真係好心涼
利申 苦主之一
搵過佢買演唱會飛
佢最興收完錢就消失
自稱要上大陸做野好忙
唔覆tg
隔幾日又會話自己入左院
我祝你身體健康出入平安呀

聽講大老闆話佢好多女，又真係唔多覺喎 或者佢收收埋埋好多女呢

同埋仲有件發夢都聽左好耐，穿櫃桶件事係佢本人黎，partner們知道左之後都同佢反面，聽聞都搵晒律師又盛，唔知依家件事係咪進入司法程序呢？

我都係發夢聽返黎，唔知真定假。希望知情人士還大老闆一個清白

點解你可以忍左咁耐？其實佢收完錢，做人有返D交代可唔可以

留名